
Вот такой вот темный район,
Осторожней – провод оголен.
Тут днем еще нормалек,
А ночью огонь – битва гопов.
Екатеринбург, темные районы,
Моя братва тут и я у себя дома.
Как я рад этим местам, когда снова
Еду на машине, объезжаю город.
Вот там мы шипели позавчера шишки,
Там пластик, химку там со вкусом вишни.
А у оперного театра, помню, в парке
Нам подсунули, суки, какие-то палки.
Не обломались, покурили то, что было
И только одного из нас как скотину обдолдило.
Долго смеялись, хохотали на хате у Лены,
Пока у Лены изо рта не пошла пена.
Чето время многовато, хватит катать вату,
Пока вечер, погуляем по Арбату.
А на Малышева, стоят путаны,
Им все равно какой ты, молодой или старый.
Если есть налик, значит ставишь,
С алкашами во дворе всю зарплату оставишь.
Или встретишь ты быков у киоска,
Позабудешь, что Алеша ты рожа плоская.
Не ходи мимо тех гаражей девушка,
Там маньяк сидит, не нужна ему денюжка.
А тело у тебя ничего (ооо),
Вот только кроме него, с тебя взять нечего.
Вот такой вот темный район,
Осторожней – провод оголен.
Тут днем еще нормалек,
А ночью огонь – битва гопов.
Вот такой вот темный район,
Осторожней – провод оголен.
Тут днем еще нормалек,
А ночью огонь – битва гопов.
Купил кеды как у Майкла Джордана,
И ниче нету в этом такого мажорного.
Ходил в них по Малышева-Бажова я,
Слева администрация, справа бомжовня.
Посмотри, чем окружен я,
Снимаю капюшон я, как прожженный.
Далеко не шел, не лез на рожон я,
Пошел мимо картео и пежона.
На машине пежо мятая жопа,
А у меня мятная жева и это жестко.
Ходил мимо коска через дорогу у киоска,
Одна соска, приняла меня за подростка.
Одна короста, со мной одного роста,
Приехала в Березу для жесткого отсоса.
От марафона не досчитала звезды,
И получила еще за еблю оскар в Березе.
Барыги на морозе, погоняло Козел,
Шишки, разные камни на район привозит.
Сейчас не вывозит, наверно не в минозе,
И вряд ли вообще, ответит на мои вопросы.
Теперь я толстый, зато есть волосы,
И ты наверно тащишься от моего голоса.
С Уральской земли не упадет ни колоса,
Жизнь – это черно-белые полосы.
Ходил по Уралмашу ночью, это страшно,
Парень не ходи туда, если ты крашеный.
Если ты с туннелями в ушах,
Демонтируют тебе их в один шаг.
Хороша в пионерка анаша,
Да только шастуют не мои кореша.
Дубина такая, в форме камыша,
И какая-то шавка, вот с такими ушами.
Шмонали, нашли много шмали,
Не торговали, собирали для манаги.
А им поебать, откуда столько фаги,
Им нужен Ярославль, который на бумаге.
Вот такой вот темный район,
Осторожней – провод оголен.
Тут днем еще нормалек,
А ночью огонь – битва гопов.
Вот такой вот темный район,
Осторожней – провод оголен.
Тут днем еще нормалек,
А ночью огонь – битва гопов.
